還沒有發出來的歌 cover

柒左貢多

咪貼我條女

雞

我屌你老母？

呢個po咩事？

仲係咁正wo
邊到柒

當年呢個look最撚正
YouTube無啦啦推介影片 靚到唔知佢乜水都即刻㩒入去
嗰陣真係好撚靚
直頭係紅咗 好似好多外國人入埋去留言

而家就…

高潮眼咩事

真

@ar迷